(急) linux問題求救

腦細sd左個psd檔過泥=.=
咁本人就窮撚泥無$買window ga ma
更加無$$買apple機拉
平時用緊草左幾個月人工買的raspberry pi
典知金日腦細sd左個psd檔來叫我自己參透下
想g到底典樣樣開ga...orz
5想無左份工
求各位linux大大救命

素聞本壇蓮歷仕風氣旺盛
眾有識之仕之大恩大德
不才定必沒齒難忘！